宜家買電筒觀星筆會比狗捉？

建議組隊去深水埗買電筒同觀星筆😠

我地日日去深水埗買鐳射筆 買電筒 一人一枝 有多派街坊

買condom 強姦犯添呀
吊你老母 死黑警

觀星學會支支野都有大支
跟本就係軍火庫啦
拉人未 ?